salon除左多個洗頭服務 同快剪店有咩分別?

唉 諗住會高級少少 點知都係剪咗個柒頭
一出門口即刻截的士番屋企

有無諗過係人問題

其實冇分別，所以冇再去傳統嗰啲剪

利申:中上樣

人靚仔乜頭都carry到

我去個間salon有得食波餅，加多少少有全套

咁又未必既

中上男神？ btw 你個名 學好繁體先出po啦

感覺剪出黎既效果都差唔多
但價錢就貴幾倍

男神就未到既
正正常常咁囉

圖？

驚自爆